【贴吧汉化】 久保帶人短篇《BURN THE WITCH》

【个人汉化】Burn the Witch

好睇

唔係炒冷飯 係同一世界觀

西方世界既屍魂界 黑髮囡囡幾正

有d似初期死神風格 露其亞+一護

希望可以連載 KBTIT老師

Burn the Bitch

我一直睇到最後先知道乜野叫「胖次」

又有得睇畫集

連登最愛貼吧

轉一轉啲簡體字有幾難呀屌你老母

贴吧就是赞

冇一護點睇呀屌

去畫H漫OK?

可唔可以順便講番啲隊長既卍解

久保d畫功真係無得輸，
如果佢生生性性寫好d劇情，
根本可以輕輕鬆鬆上神枱

可能係編輯迫佢寫戰鬥

佢本身日常輕鬆類 解決事件

後面一味對打 冇劇情 集集打 回合制

今集你出招 下集我卍解 下集你又解放 下集進入回憶篇123 ...

點解唔轉返繁體，好難咩

佢都唔識寫劇情
死神3個篇章嘅套路根本係一模一樣，
就係不斷打敗一堆敵人闖關式咁去救自己個frd